Corp fin巴絲請教

小弟係big4 audit狗
聽個fd話佢做d corp fin firm
唔知咩做deal做deal
其實即係咩
聽佢講左一大輪都唔明
話咩都會有做下ipo咁
咁係咪即係sponsor

推

M&A?

IPO咪係sponsor
M&A咪advisor

deals即係同你d engagement差唔多意思

咁想問下巴打 advisor定sponsor好做d （pay同工時兩方面）
同埋通常big4想轉過去既話要咩grade先得 唔想做audit狗了

M$A 應該易d advisor 既角色好多TS
同audit既野差唔多

巴打,想問下TS姐係咩

咩grade都轉得
早轉好啲因為好多firm都比junior role 你
高grade 過去有機會pay cut

Transaction service. 不過big 4 internal transfer基本上好難
利申 水記deals

btw做audit好難唔知咩叫TS

而家TS咩環境
巴打有無打算轉岀去?

岩岩先有個teammate internal tran左去
這些機會

Audit轉去做spnsor都好受歡迎，但係你咁問姐係連ipo做乜都唔知，浸多陣先喇

邊度睇到ipo做乜都唔知
做左好多隻ipo

帶job定係細先

細做ipo即係無用，都係無限testing and workings

帶job
不過又點,有心既就算做細都會學到野
無心既帶job帶到成pat茄咁都係無用
而我就係後者
完全對做sponsor無興趣